新聞報導真係好仆街 美國女人就叫美女 又唔撚見報導中國女人叫中女

搞到成日見到關於美女新聞然後中伏

屌拿星 西班牙女人係咪西女人呀

香港啲傳媒會稱呼中國叫內地